垃圾是我

明明只不過係一件小事
點解次次都會搞到分手

因為天生性格喺人際關係嘅方面失敗
利申 就係我

無事既